澳洲外交部就示威發表聲明

食屎啦去！澳洲先係含大陸撚係最深喉嘅國家！

邊係呀
華為佢地第一個話反架喎，仲早過美國

we urge all sides to show restraint and avoid violence.

都係喺到懶理性中立

澳洲已經訓醒咗喇

又發埋啲喺Moral High Ground上嘅Statement

更正
係推動埋其他同盟國反華為

之前好似好親中
但近排已經去左美國個邊, 依家又同美國合作開發稀土....

說服到美國做嘢

澳洲幾乎係第一個國家發現中國嘅Sharp Power

其實美國都係話支持和平示威
當睇唔到衝既部分

Btw ‘The Australian Consul-General in Hong Kong has raised concerns about the proposed amendments at senior levels within the Hong Kong government and with the Executive and Legislative Councils.’

都表咗態

同志，勞改中心看不到新聞？

美英澳加都係一樣
btw raise concern 我覺得唔算表態
個個都識raise concerns, 但都係lip service

睇下house of commons urgent question on HK 嘅labour ,佢地起碼講到明中共無人權法治，香港一國兩制被侵蝕，彭定康會講依家似中聯辦管香港多過香港政府

典型廢人就會講嘅咩唔應該暴力，大家要和理非，我有 deep concerns, 一國兩制大致良好

Aus 個角色同英美完全唔同好難比較既

我係指佢地個聲明大同小異，都係唔打算做任何嘢。

左膠總理

Australia has a substantial interest in Hong Kong's success, home to one of our biggest expatriate communities globally and our largest commercial presence in Asia.

There is intense public interest and international community concern at events in Hong Kong.

Australia supports the right of people to protest peacefully and to exercise their freedom of speech, and we urge all sides to show restraint and avoid violence.

The Australian Government believes it is important that any changes to Hong Kong's extradition arrangements are pursued in keeping with regular processes of government and resolved in a way that fully respects Hong Kong's high degree of autonomy and upholds the rights and freedoms enshrined in Hong Kong's Basic Law under the 'one country, two systems' framework.

The Australian Consul-General in Hong Kong has raised concerns about the proposed amendments at senior levels within the Hong Kong government and with the Executive and Legislative Councils.

DFAT keeps its travel advisories under close review. On 12 June, DFAT issued an update to the travel advice for Hong Kong advising Australian citizens that they may encounter demonstrations or protests in Hong Kong and to avoid large public gatherings.

澳大利亞對香港的成功有著濃厚的興趣，我們是全球最大的外籍人士社區之一，也是我們在亞洲最大的商業機構。

香港的活動引起了公眾的濃厚興趣和國際社會的關注。

澳大利亞支持人民和平抗議和行使言論自由的權利，我們敦促各方保持克制，避免暴力。

澳大利亞政府認為，必鬚根據政府的正常程序進行任何香港引渡安排的改變，並以充分尊重香港高度自治的方式解決，並維護香港“基本法”所載的權利和自由。 在“一國兩制”框架下。

澳大利亞駐香港總領事對香港政府內部以及行政和立法委員會的高級修訂建議表示關注。

DFAT嚴格審查其旅行建議。 6月12日，DFAT發布了香港旅遊建議的最新消息，建議澳大利亞公民可能在香港遭遇示威或抗議，並避免大型公眾集會。

佢三毛

澳洲得個總理奶共，其他高官都仇共

香港嘅衝喺外國根本唔係咩暴力。
人哋睇完場波、慶祝個新年啲破壞都勁過香港嘅抗爭好多。同埋外國傳媒普遍都係講緊香港警察濫用暴力多啲。

各國外交聲明都咁上下架啦
唔同話支持香港人武力升級打鳩班差佬咩

叫做好過無啦